溫水煮蛙的青蛙 無論點爭扎都只有死路一條

而家人地仲開大咗個火
一野淥死哂d青蛙
你反抗成點都好 都跳唔出個煲

只係死得仲快

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

你遲早死就梗
但係香港人未死

你想即死定慢慢死

仲有機會跳出煲

樓主典型犬儒性格

跳出個煲？ 係要推翻個煲啊

咁個煲爛咗呢？咁太大火燒灰屎呢(電煮食爐)？咁有D青蛙犧牲自己游落煲底疊羅漢等其他青蛙跳出去呢？Dream the impossible.

就係想死快d 你中意慢慢俾人折磨死就去大灣區呢個煲

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

只要夠多青蛙，個廚房我地都佔到啦

所有青蛙都團結去創奇蹟囉！
都無人估到今次我地咁有耐力去反抗架，freedom is not free，灰一陣好啦！

收嗲啦你老母閪